足球界最強投票

曾經既英超強撚到街知巷聞
咩紅魔鬼？？ 咩叫帝國最強足球
世界第一舞台

家下真係玩撚猿
同西甲 德甲 法甲都無得比
正評 英超已經未落
負評 英超仲係好勁咖 歐冠指日可待

英格蘭垃圾賤種
英超又係 點解成日入一粒hea 踢
無體育精神

呃正評

So sad